你會點選擇，兩邊都有興趣

正：金融
負：保險

比下意見

金融邊行邊範先

策劃助理